仆街啦，洗版食屎狗

有病睇醫生啦！仆街

不是吧

你扑咗幾多人呀 睇過？

我愛台主❤

有條友用人地ac 推我post

定你block左果幾條友？

樓主個背景又係大西

收聲啦

大西

説得好

撐井台

撐#台+1 邊有出左post唔比人推既道理

屌你老母

Ching ho ball !

樓主真愛黎

扑哂完全人 淨係睇遠台po

傻鳩

見到樓主背景就唔洗問撐左樓主先

真，好po一定推